求跑步鞋推薦

每次跑4-5k左右
一般都係跑步機，有時都有跑吓街
想搵對唔傷腳又舒服既跑鞋 求推薦

nike zoom pegasus

Asics

好 睇睇先

而家asics越做越差